Rest API est zipper dans les fichiers. Simplement le dezziper et l'executer avec Maven. Pour se connecter au Rest il faut changer l'url dans la classe HttpRequestTask qui est dans le package data a l'adresse ip du serveur qui roule le Rest.